見到啲連登仔成日吹奏公屋好撚好笑

連登仔又話住公屋去埃及去旅行好撚有錢呀
去埃及好撚貴？打份垃圾工都去得起
連登仔又話公屋停車場入面好多靚車好撚有錢呀
有車=靚車 垃圾二手寶馬audi落地唔知幾多十年幾萬蚊就買到 起碼Aston Martin Bently 呢啲先叫靚車啦on99
見到公屋撚揸波子林寶又話好撚有錢呀
上二手車網睇下啲舊款垃圾波子值幾萬蚊咋落地幾多十年林寶好撚貴呀on99?而家有車=有錢？
好心班連登仔得閒出入高級住宅停車場睇下咩叫靚車啦 幾萬蚊就買到就叫靚車 好撚寒酸好撚冇眼光

咩人會吹奏公屋？公屋仔咪吹奏公屋囉
成日話住公屋點點點有錢點點點隱形富豪 識人住公屋有幾百萬個啲一定係住公屋驚死人睇唔起自己而吹奏公屋既自卑撚
有錢人住公屋 咁誠哥係咪住係啲甩皮甩骨既垃圾公屋呀？律師醫生呢？住公屋呀？大公司老闆係唔撚係全部住公屋呀？有錢人都住豪宅獨立屋啦 講嘢都唔撚用腦？ 自卑到冇撚左個腦定點？定覺得戶口有幾十萬又叫富豪呀？買個Hermes袋都冇撚左啦
話公屋有富豪就好似你話藍絲入面有黃絲一樣咁撚on9

駁吾刀 利申冇申請公屋資格

有兩個住公屋既連登仔靜靜雞負皮
話我知住公屋可以有幾撚有錢啦
請司機？出入賓利定有私人飛機 戴開百達翡麗？
想知有咩富豪富豪住公屋咁撚巴閉呀
李澤楷定馬化騰呀

國際學校有冇公屋撚呀
富豪排名榜頭一萬位有冇公屋撚呀
身家過億會唔會住公屋呀
公屋撚點撚樣有錢法姐 出聲啦公屋富豪
負皮完就走又唔撚出聲
自卑到縮左入老母個系到？

公屋撚出黎啦
邊個月入過十萬既仲住公屋呀
究竟公屋撚有幾有錢呀？
揸架垃圾殘舊寶馬audi benz波子=富豪？
出街威完 條女上到自己屋企都即刻濕唔撚起啦
見到你架垃圾車濕先定係見到豪宅濕先呀
公屋有富豪 不如你話雞場有處女啦

真心...
想住公屋都無機會

因為你唔夠有錢
住公屋都係富豪

長毛

想體驗下住公屋
利申：出世嗰日住私樓到宜家

唔明你個邏輯喺邊。。。

咁住公屋等於富豪 個邏輯又係邊呀公屋撚

冇錢點住公屋姐

富亨公屋有得買

好撚貴？原來幾百萬=富豪
行出街周街都係富豪

一個長毛住公屋=全部公屋撚月入十萬

幾球嘢買架賓利都冇撚左

成日講有人住公屋手揸幾百萬
先唔講係咪佢
而家好少少嘅私樓都賣過千萬
有幾有錢？

負皮完就走 好撚嬲又駁唔撚到？公屋有富豪 姐係雞場有處女呀屌你老母

幾百萬買完一隻百達翡麗都冇撚左啦

有七個公屋撚駁唔撚到
縮埋係間爛鬼屋到打丁啦

好大機會樓主都係公屋仔

點解？

我冇能力住公屋 呢世都唔會有機會住邊似得你咁撚窮又折墮
縮返你老母塊系啦公屋仔 怪就怪你垃圾老豆老母冇撚用啦
一家幾口逼埋係間垃圾公屋係咪好撚自豪呀弱智仔

你老母做雞做到咁撚辛苦都仲要住公屋 你係橙啲既

你都係痴你老豆老母先有私樓住姐
係度屌d乜

公屋仔冇見識眼界低係真既
邊撚到有講過我痴老豆老母住 我自己住架屌你老母低能公屋仔間屋大撚過你間豆潤公屋好撚多倍呀 得閒upgrade 下自己眼界啦 大撚把香港人自己一個住大屋啦 好似你咁咩有手有腳咁撚大個人都要痴老豆老母住正一廢物